[LIVE]學者記者會回應反修例爭議

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

多啲記者會就岩，唔同界別都出黎講野，爭取話語權

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！